耶撚同你鬧交 一句就可以ko你

不能質疑你的神

係神既考驗

係囉, 玄天上帝係你既神,唔該唔好質疑
會落地獄既

唔係呢句 係 落地獄啦！

呢個係神既旨意！！！！！！！！！！！！！